荃灣有手足唔見左！

8:50pm last seen
熊貓酒店往大窩口方向
WhatsApp 雙tick
電話打通冇人聽

搵到啦🙏🏻

咁你係咪應該del post

點del

要admin del :0)

沉ing